新任嘅區議員

我知你或者你嘅團隊有人睇緊，唔該，盡快有所行動against poly嘅手足們，一個都不能少，和勇永不分割。

一個攪得不好，我地一定返鳩你地。😡